Met dat hij mijn haar zowel in zijn handen en getrokken totdat ik schreeuwde met de pijn.
'Er is water in je ogen,' zei hij terwijl hij mij losgelaten.
'Ik beschouw dat alles is zoals het zou moeten.
Maar we moeten oppassen, want wij hebben tweemaal misleid door pruiken en eenmaal door lak.
Ik kan je verhalen vertellen van schoenmaker bijenwas die walging u met de menselijke natuur.'
Hij stapte over naar het raam en schreeuwde door hem aan de top van zijn stem dat de vacature is opgevuld.
Een zucht van teleurstelling kwam naar beneden en de folk alle tevoorschijn getoverd in verschillende richtingen totdat er geen rode kop te zien behalve mijn eigen en dat van de manager.
"'Mijn naam,' zei hij, 'is de heer Duncan Ross, en ik ben er zelf een van de gepensioneerden van het fonds achtergelaten door onze nobele weldoener.
Bent u een gehuwde man, Mr. Wilson?
Hebt u een gezin?"
